[有圖] 以前雙十節既香港，全城清天白日滿地紅

立場

蘋果

獨媒

由始至終，香港都係反共基地
調景嶺更加有「小台灣」之稱

香港人一出世。就有義務反共

香港人係咪都唔讀歷史，以為雙十唔關自己事

【賀壽送大禮】雙十節將至 香港打靶仔送大禮

我覺得雙十可以搞
但重點要係紀念辛亥革命唔係台灣國慶

反共救國

Push

紀念雙十，點少得十八星旗